林奠我屌你老母 禁真煙好過啦

成街煙剷響到排放毒氣

班煙鏟係林鄭大老闆 啲煙味係你聞又唔係佢聞 佢緊係理撚得你 錢照袋

最撚憎火車頭

支持賣200蚊包煙

起碼要禁邊行邊食煙啦

電子煙肯定冇咁臭

唔明佢諗咩
咩叫禁？食就犯法？

全面禁煙禁酒

點解電子煙可以禁真煙就整色整水搞咁耐都禁唔到？

煙商靠咩？

禁售呀

林奠理撚得你
慢慢吸啦

班煙撚冇煙食得閒得濟反政府咁點算

屌你老味，電子煙又無咁臭，又少左焦油比真煙健康D,又話多左學生食，現在周街都好多人食，咪又食買私煙，引入電子煙，再打擊私煙好過la